一人一票推古天樂上叱咤台

推到古天樂上台唱live

TL

diu

咪玩啦

回答我可不可以暫時讓我講出感覺後

請支持古仔新歌 - (一個男人) 一個女人 和浴室

佢講明唔會唱live

佢話唔唱一個男人既live者
無話唔唱其他歌喎

男朋友 live

天命最高

推

別高興 別以為叫始祖

叱咤投票網址︰

集體回憶古仔經典金曲：男朋友

雷動叱咤

1人1票!

樓主個名

真係入咗暫時十大

屌

你個名....衣櫃裡的唱片

証明民心所向
大家都鍾意聽古仔唱歌

另外呀

有無參加迪偉俱樂部既活動呀

係咪唱今期流行

你投就有機會

「叱咤樂壇」我最喜愛的走勢速報 (暫時十強 26/11/2018 16:10) (第一階段截止時間 30/11/2018 12:00)
我最喜愛的男歌手 - 麥浚龍 周國賢 陳柏宇 周柏豪 陳奕迅 張敬軒 許廷鏗 林奕匡 吳業坤 古天樂
我最喜愛的女歌手 - 楊千嬅 容祖兒 謝安琪 方皓玟 王菀之 衛蘭 盧凱彤 JW Gin Lee AGA
我最喜愛的組合 - 小塵埃 野仔 Supper Moment ToNick RubberBand Dear Jane Shine Robynn & Kendy Mirror Super Girls

大家要繼續投呀

好似只係話唔好逼佢唱

其他歌手努力咗一年，咁就玩完，真係多謝晒

得一首歌都候選

利申：投左Juno

古仔惡夢

勺

尊重民意

投左，幫push

古天樂一定唔會去叱咤
可能903俾佢入五強俾你地打下飛機
但一定唔會係攞獎個個

推到到時拎獎
佢仲有得唔唱

全民齊撐古仔再開金口

你搞清楚啲獎先啦
呢個叫我最喜愛男歌手
同實力根本無關
你可以喜愛個歌手for no reason
而就算個歌手好努力成績好好啲歌好好聽 你都可以唔喜愛佢
努力左一年就代表要投佢票咩？
如果要反映努力同歌曲質素
叱咤都已經有男女歌手獎啦

個個真心鍾意聽古天樂唱歌呀？

講到好似古仔界票咁

好想Juno 攞

男朋友

你以為你有點石成金既能力咩
你話推就推

唔洗我點，只要有群眾力量就得
今日入到十強就知

支持，已投古天樂
到時樓主可以ff定到時佢上台拎獎個台詞就係多謝xx娛樂，多謝文化節拍，可以註冊定公司名

錄音都可以唱得咁難聽好難想像個live會係點

我要求唔多
剩係想古仔出多幾首新歌就得

【叱咤】我最喜愛男歌手十強驚現古天樂 網民集氣推佢上台

一年容易又叱咤，「2018年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮」將於明年1月1日舉行。臨近十二月，又到了各大頒獎禮的公開投票階段，而樂迷最關心的，當然還是叱咤的走向。今日(11月26日) 叱咤樂壇開始接受投票，一如以往，網民可投選「我最喜愛的男歌手」、「我最喜愛的女歌手」及「我最喜愛的組合」，12月10日開始更可投選「我最喜愛的歌曲」。

而今日開始投票不久，已出現令人驚喜的消息。根據叱咤903的電台消息公怖，古天樂亦爭得一席位，暫時打入男歌手的十強位置。至於能否成功打入五強，便視乎11月30日的截止投票結果。

今年與謝安琪推出合唱歌《(一個男人) 一個女人的浴室》，憑著半首歌的氣勢，加上7月時廣告改編了他的經典作品《今期流行》的話題性，令不少網民也重拾起對古仔當年音樂作品的回憶。

古天樂自2000年開始共推出四張唱片，2003年後已淡出樂壇。事隔15年再正式出歌，古天樂在答應麥浚龍及謝安琪出山前其實有一個條件，便是不會唱Live。Juno亦曾為此解釋，他希望古仔是以一個角色的身份去唱這首歌，而非以專業歌手的技巧去演繹作品。今次重出樂壇，更是首度成功打入叱咤頒獎禮。

但眾所周知，若果最後能在叱咤當中成功奪得「我最喜愛的男歌手」，除了缺席頒獎禮外，得獎者也必需在台上現場演繹作品。難道今次網民打算集體推古仔上台唱Live？似乎便要再觀望一下過幾天的投票結果，看看他能否成功打入五強位置。

都唔出席 唱乜鬼

推到5強咪算
利申: 投咗

【推到入五強】唱半首都入選叱咤「我最喜愛男歌手」 古天樂：我諗唔會贏到陳奕迅啩？

仲有幾日就到12月，各大頒獎禮都即將舉行，樂壇開始陸續發成績表，其中商台今日公佈「2018年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮」將於明年1月1日假會展舉行，大會今日中午已經開放畀公眾投票，樂迷透過指定網站同手機應用程式，就可以一人一票投票選出「叱咤樂壇我最喜愛的男歌手」、「叱咤樂壇我最喜愛的女歌手」及「叱咤樂壇我最喜愛的組合」最後五強。

經過3小時嘅投票，大會公佈「我最喜愛的男歌手、女歌手及組合」十強走勢，嗰份名單…絕對有驚喜！

首先係男歌手方面，除咗有常客陳奕迅、張敬軒、陳柏宇、林奕匡、周柏豪、周國賢、許廷鏗、吳業坤之外，仲有久休復出嘅麥浚龍，以及久久久久久久…休、只係客串半首《（一個男人）一個女人和浴室》嘅古天樂！

係，大家都冇睇錯，係古天樂！邊一期都流行嗰個。

古仔嘅經理人回應《蘋果》話：「古仔已經知道咗件事，當然好開心啦！真係冇諗過大家咁好反應。」問到古仔有冇諗過真係入到最後五強，甚至贏埋獎項？古仔話：「冇諗到咁遠，只係覺得入到十強已經覺得好厲害，好開心，冇諗到贏唔贏，我諗唔會贏到陳奕迅啩？」至於會唔會考慮出席頒獎禮，或者上台唱歌，古仔就話：「到時睇吓有冇時間啦，有的話都可能去支持吓。真係冇諗過再唱歌呢個問題，當初係因為謝安琪呢個本身係一個電影故事，後來變成咗一首歌，完全係無心插柳。」到底今期仲流唔流行古天樂，定係第二個，真係靠大家推喇！

至於女歌手方面，容祖兒、楊千嬅、謝安琪、衛蘭、AGA、Gin Lee、JW王灝兒、王菀之、方皓玟，與及今年8月逝世嘅盧凱彤都係最後十強名單之中。而「我最喜愛的組合」則有Supper Moment、ToNick、Dear Jane、野仔、小塵埃、Shine、Robynn & Kendy、RubberBand、Super Girls，仲有最新鮮滾熱辣嘅組合MIRROR。

第一階段投票將於今個星期五（30日）正午12時結束，第二階段投票將於下月3日正午12時至同月7日正午12時繼續進行，選出最後得獎者，而呢3個獎項嘅結果會喺「叱咤樂壇流行榜頒獎典禮」當晚揭曉。

鍾意呢樣野係好撚主觀既野黎喎

正呀！

今期流行 流行椎名林檎

泳兒宜家去左邊

香港樂壇欠古天樂一個交代！

屌 橫掂個頒獎禮咁撚悶同垃圾
倒不如俾古仔上去玩吓啊

好同意
為左花生投票
之後等古生繼續唱歌比大家聽

手動置頂

依家投「我最喜愛」
歌手努力一年，可以爭金曲/十大/男女歌手冠亞季，同「我最喜愛」有咩沖突？

比古仔好過偽毒啦

我最喜愛演員無問題，但係歌手wo
唱半首歌突然變咗好多人最愛歌手？
咁我咪話投完佢睇下佢繼唔繼續出歌
就算佢出咪繼續聽下佢唱歌囉
香港人係鐘意玩死自己
正常小小有邏輯都投比堅鐘意嘅歌手
或者準備會上嘅歌手，等佢地努力d
完全讚同唔到拎d票去食花生嘅諗法

咪係，當日都係大家連續兩年推陳廣偉上最男，佢先上到位

Kay

講到古仔好似會蠃硬咁
怕比人界票咪好似我咁努力幫自己鍾意既歌手拉票
琴日泛民已經証明左香港人唔受屌票依招

柒頭瓊同蘋果聯手，古仔想輸都難
恭喜古仔，我愛古仔

連登仔最叻係假民主
連古仔係前歌手都唔可以支持

詭辯可以表達為著兩種截然不同的定義：在現代，詭辯是一個用於欺騙別人的混淆或不合邏輯的論點，也就是外表上、形式上好像是運用正確的推理手段，實際上違反邏輯規律，做出似是而非的推理。

你明撐暗踩，定律係愈反佢愈紅
可能我同你一伙嘅呢

睇香港人花生取態佢贏咗架啦，
都幾肯定佢拎我最喜愛男歌手
又使咩擔心佢界票呢

無錯 睇哂各大平台媒體一齊發功
已經贏左啦

睇古仔拎最男好過睇春卷造馬拎至尊歌啦
支持古仔

直接DQ晒其他人
古仔好嘢

老老豆豆子華神都有入圍叱吒架

古仔拎最男咪又係造馬

自己鐘意條友贏唔到
就係到賴三賴四 批鬥人地
一啲風度都冇
同條垃圾丁守中有咩分別

30號先完咁快就講到DQ
而家d人屌票屌到有被害妄想症

講真我寧願投立立，都叫唱歌
投比d會唱歌嘅，得閒多d廣東歌聽下
又唔使錢，何必投比d唔會出歌嘅人
依個係我論點，唔係針對古生

香港式民主就係屌票

所以俾香港人民主有撚用咩
根本就民智未開

古生必勝

無話必勝架
夜晚9點幾十大都重可以換位喎

【💹叱咤投票速報】
投票未夠一日，競爭已非常激烈！「我最喜愛的男歌手」十強最新走勢：

✔ In：胡鴻鈞
✖ Out：吳業坤

叱咤樂壇我最喜愛的男歌手其餘九位最新走勢 (排名依筆劃序)：
古天樂、林奕匡、周柏豪、周國賢、陳柏宇、陳奕迅、許廷鏗、麥浚龍、張敬軒

誰無誰

咁都叫玩完？
淨係得我最喜愛呢個獎可以拎？
淨係得我最喜愛呢個獎先有認受性？
淨係得我最喜愛呢個獎令歌手唔會玩完？
好似你咁講嘅話 咁多人努力過
咁呢個獎咪要頒比好多人！？
咪撚戇鳩啦

連登仔當年推陳廣偉唔係咁講喎
唔係努力唱歌上唔到位先要推佢一把咩？

古生今年為樂壇做嘅事功不可沒
佢致力推動樂壇
全賴佢香港樂壇先有今日
實至名歸
希望佢帶領香港樂壇再創高峰

如果古生睇到希望你會再有新構思同方向
繼續為樂壇再貢獻多d
電影都攪得掂無理由樂壇唔得嘅

Btw 古生份人其實真係好好
慈善方面佢真係有錢出錢有力出力

如果努力一年都唔及人一時玩膠既到底係邊個問題
玩膠成功炒下新聞引人留意仲好

速食文化，所以咪愈黎愈多人玩膠
好快無人做實事之後又屌返轉頭
當中緊係有人推膠 有人信膠
信膠班人膠姐
推膠果班成功的

共業 共業 共業

而家係做娛樂唔係做研究
你放十足心機娛樂唔到人一秒 咁邊個會理你做左幾多野

女歌手ellen都入到十強又點解釋

古仔都努力左好多年
係時候到佢呢個樂壇老前輩發威了
當年佢紅個陣 林峯都仲係黑人

男仔痴肺

你有道理呀
咁娛樂都有分好多種嘅
無話即時嘅唔係
一首歌同一套電影都係長期
好屌嘅歌好cult嘅電影係會爆一野
班商家咪收大錢 有noice呀嘛

經典又係另一樣野
咁個個走去做爆無人做經典啦
跟住9成野變哂只要爆
將獎項玩到變短期野

頒獎典禮古今中外都係有能者居之
係得香港人會拎投票黎玩
投咩票都係啦

你口中所謂努力既歌手
都比唔上唱半首歌既古仔同搞成個project出黎既juno迴響咁大時
班唱片公司係咪應該要諗下

你敢話董折浦銘心成個project唔係用心做係膠野咩

根本香港樂迷唔係你地某d懶清高既人想像中咁無智慧

邊度玩膠，古天樂首歌好撚認真唱架喎

Fb留言投古仔果班，九成叫佢唱今期流行
你去問下佢哋聽過浴室未

Juno應得呀
你以上講嘅非常同意
佢個project 好好，超級有心思，製作用心，超班，亦都係為及香港樂壇 有哂故事大綱
所以推Juno 係合情同合理
我都勁鐘意Juno

唔係人地唔同意就係懶清高
或者惡人先告狀就岩嘅

連人哋講咩重點都理解唔到
係講緊盲推古生on99
完全唔係果回事 為過癮推呀嘛
我知

Oh shit,原來推咁耐係想推Juno
我都做埋助力

唔緊要，Juno應得 今年係出色嘅

Juno 咁有heart做音樂，唱功又落過苦功，投佢啦，值得肯定

古天樂屌打依家班歌手啦

大家請支持古天樂
等睇激撚到班認真撚窄窄跳

成班話推佢上台，佢直接唔去，唔通你搬佢去呀？

推
古仔

人地話咗有機會去

最歌投埋呢首令佢更加去

玩你老母膠 首歌咁認真咁凄美 你講到係膠 收皮啦

文化節拍 節拍
文化節拍 節拍
男既痴肺 妻 妻
一齊坐底
文化節拍

「有機會」，你明唔明咩係「有機會」？

人地之前講明唔要唱live，但依家轉口話有機會去頒獎禮
你問我知唔知咩係”有機會”？

古仔嘅經理人回應《蘋果》話：「古仔已經知道咗件事，當然好開心啦！真係冇諗過大家咁好反應。」問到古仔有冇諗過真係入到最後五強，甚至贏埋獎項？古仔話：「冇諗到咁遠，只係覺得入到十強已經覺得好厲害，好開心，冇諗到贏唔贏，我諗唔會贏到陳奕迅啩？」至於會唔會考慮出席頒獎禮，或者上台唱歌，古仔就話：「到時睇吓有冇時間啦，有的話都可能去支持吓。真係冇諗過再唱歌呢個問題，當初係因為謝安琪呢個本身係一個電影故事，後來變成咗一首歌，完全係無心插柳。」到底今期仲流唔流行古天樂，定係第二個，真係靠大家推喇！

繼續死撐佢唔會去囉

首歌真係好難聽...

一個係音樂路上失敗過，十幾年後為左支持音樂都冒比人笑既風險行出黎，咁我喜愛佢有咩問題

唔會喎，我覺得好好聽
最近個腦成日都哼住
仲上口過Juno自己嗰兩首

投左...

你以為 人人沉迷
你美麗 若是拒絕 太虛偽..........

香港樂壇欠古天樂一個交代

毒坤已經夠，如果古天樂攞埋，呢個獎認受性會降到零

廸偉俱樂部有冇新活動？好想參觀南灣大宅
已經問准家長，可以簽回條

歐佢一定唔會去

欠佢一個金草莓獎

你又啱喎

偽毒拎左都仲未變零咩 依家擺明係幫佢增加認受性啦

就算唔係第一名都要推上頭3

請大家繼績支持古仔

【💹叱咤投票速報】經過一日投票，十強最新走勢再次有變！最新變動如下：

叱咤樂壇我最喜愛的男歌手
✔ In：吳業坤 ✖ Out：林奕匡

叱咤樂壇我最喜愛的女歌手
✔ In：何韻詩 ✖ Out：王菀之

叱咤樂壇我最喜愛的組合
✔ In：ReVe ✖ Out：野仔

🗳立即行動，投票支持你的心水男/女歌手、組合︰
📺投票教學重溫︰

叱咤樂壇我最喜愛的男歌手、女歌手及組合 其餘九位最新走勢 (排名依筆劃序)：
男歌手︰ 古天樂、周柏豪、周國賢、胡鴻鈞、陳柏宇、陳奕迅、許廷鏗、麥浚龍、張敬軒

女歌手︰ AGA、Gin Lee、JW王灝兒、方皓玟、容祖兒、楊千嬅、衛蘭、盧凱彤、謝安琪

組合︰ Dear Jane、MIRROR、Robynn & Kendy、RubberBand、Shine、Supper Moment、ToNick、小塵埃、逆流

已投

原本想投juno
但覺得玩膠既人會多過認真投既人

所以寧願等古仔入去 佢成個故仔攞獎都好

投左古天奴

推推推

唔好搞人啦，將你地快樂建築起人地尷尬之上

古生會使橫生

投左古仔

參觀廸偉後花園

古天樂一定唔會去
你班友點投都冇用
以往從未試過得獎者唔在場
叱咤一定唔會頒俾佢

已投古天樂

傲嬌

成班打手

(一個男人) 一個女人 和浴室
古仔真係唱倒個味道

仲有認受性架咩

一邊脫衣 一邊卸妝 並沒甜蜜對望
和你卻有默契 水怎放
沒言沒語 已一起跳進缸
香檳喝光 便極純熟 睡哪一邊牀
每個結婚記念
祈求維繫到 今晚境况

今期流行

楊千嬅當年都無黎

我都記得
Eason代領兼即場打電話

多利用GOOGLE好嗎?
從未

古天樂自己都唔偽想做番歌手啦
好心就唔好攪人啦
一陣唔留意樂壇D人見到古天樂拎獎
又話樂壇已死
都唔知為咩

未必喎 古仔就話：「到時睇吓有冇時間啦，有的話都可能去支持吓。
不過你又憑咩覺得叱咤一定唔會頒比佢呢

最憎D兩個人重疊唱既歌
懶有FEEL
唔睇歌詞完全唔知唱梗乜

投左喇

推一推

唔好啦
況且佢都唔想上台唱
無謂迫佢
投自己鍾意

利申 幾喜歡佢
但真係唔想樂壇玩完

幫推

支持古仔

推到拎男金

我最喜愛姐
隨心喜愛邊個就投邊個啦

感謝各界支持古仔

補選戰未完，如果泛民想翻生，唔該學下叱咤。香港樂壇夠死未？已經死水到半點漣漪都漾不起，但看看叱咤樂壇昨日公布男女歌手及組合十強名單，都俾到驚喜你。古天樂候選男歌手！麥浚龍都入圍！已故的盧凱彤也有一席！未出碟只有歌的《全民造星》Mirror都有得候選。這就是世代，就是驚喜，令對樂壇不感興趣的都想評論下，講兩句。

你覺得是娛樂事不值得學？其實是一門市場學，你連自己要面對邊個市場都唔知，就梗係輸啦！

商台《叱咤樂壇流行榜頒獎典禮2018》的「我最喜愛的男歌手、女歌手、組合」3個獎項展開網上投票，首輪投票至周五（30日）中午12時截止，一人一票投選最愛，決定最後5強進入第2階段。古天樂擠身十強男歌手之列，跟陳奕迅、張敬軒等有得鬥。有網民發起「一人一票投古天樂」齊齊在社交平台「亮票」表示行動支持，集氣撐古仔。網民投票理由：「我只係話最喜愛男歌手，無話佢唱歌好聽喎！」、「推到佢現場唱live 」也有為古仔爭取更多支持而留言：「選情告急 呀喂！」;講「我愛古天樂」真係「今期流行」。

多謝鏗鏗支持古仔

提到又到年尾樂壇頒獎禮，Alfred話會盡量出席，對於自己再打入叱咤我最喜愛的男歌手十強（新聞連結： ）表示好開心，但笑言會投票給古天樂：「希望我入到五強，之後會投古天樂！希望可以再一睹佢上台唱歌嘅風采！好想聽佢開腔唱歌！」

投左

你個名竟然投子華

重有2日
大家請繼續投票撐古仔上台

【💹叱咤投票速報】投票過咗兩日，十強最新走勢變成點？即睇最新變動：

叱咤樂壇我最喜愛的男歌手
✔ In：謝霆鋒 ✖ Out：周柏豪

叱咤樂壇我最喜愛的女歌手
✔ In：黎瑞恩 ✖ Out：方皓玟

叱咤樂壇我最喜愛的組合
✔ In：逆流 ✖ Out：Super Girls

叱咤樂壇我最喜愛的男歌手、女歌手及組合 其餘九位最新走勢 (排名依筆劃序)：
男歌手︰ 古天樂 、吳業坤、周國賢、胡鴻鈞、陳柏宇、陳奕迅、許廷鏗、麥浚龍、張敬軒

女歌手︰ AGA、Gin Lee、JW王灝兒、何韻詩、容祖兒、楊千嬅、衛蘭、盧凱彤、謝安琪

組合︰ Dear Jane、MIRROR、ReVe、Robynn & Kendy、RubberBand、Shine、Supper Moment、ToNick、小塵埃

首一個女人和浴室比佢唱得好撚難聽

屌你玩膠

有冇尊重過其他認真做音樂既人
破壞哂成個頒獎禮，咁樣只會令認真做音樂既人失望
原來名氣》好既音樂同真正有才華既人

你呀媽生得你咁智障都無送你去保良局啦

顛狗做乜亂吠啊
祝你全家快撚d變植物人
死撚晒全家

佢唱live 其實ok 鄭秀文定楊千嬋演唱會
係跳舞搞笑

都唔知邊個癲，你呀媽生得你咁無教養走出黎吠既死毒撚
自己垃圾就拉埋頒獎禮黎講
你自己低質無品味就唔好強加於想睇呢個頒獎禮既人度啦
咁鍾意睇古天樂唱歌就上網睇mv睇撚飽佢啦 垃圾

你條撚樣吠先咋傻閪
無撚啦啦話尻我弱智
好撚好家教啊垃圾
我真心鍾意古仔唔撚得
死弱智仔番你老母臭閪含撚啦

點啊
唔撚識駁啊撚樣
下次咪撚串柒柒出嚟屌柒人
反撚省下啦弱智仔
你老母生着你條on 9仔真係慘

乜原來903全個頒獎禮剩係得我最喜愛先尊重音樂人？

條友係on99嘅
唔撚洗理條盲撚
最喜愛三隻字都睇唔明
啱啱仲屌柒我
正宗小學雞

古仔順利留係最後8強
重有最後一日大家繼續支持古仔

【💹叱咤投票速報】第一階段投票尚餘一日，明日中午12:00截止！即睇最新變動，再行動支持心水男/女歌手、組合︰

叱咤樂壇我最喜愛的男歌手、女歌手及組合 八強走勢：
(截至11月29日中午12時，排名依筆劃序)

男歌手︰ 古天樂、吳業坤、周國賢、胡鴻鈞、陳柏宇、陳奕迅、張敬軒、謝霆鋒
女歌手︰ AGA、Gin Lee、何韻詩、容祖兒、楊千嬅、衛蘭、盧凱彤、謝安琪
組合︰ Dear Jane、MIRROR、ReVe、Robynn & Kendy、RubberBand、Shine、Supper Moment、小塵埃

啱啱投咗古天樂

支票

支持

黑人音樂

基仔都話投古仔一票
30號中午12點截止啦
一齊支持古仔

如果chef贏左
會唔會上台表演整包

感謝各位支持
古仔成功打入5強啦

【叱咤投票 第一階段結果公佈】叱咤樂壇我最喜愛的男歌手/女歌手及組合最後五強出爐，恭喜哂各入圍單位！
樂迷們留意，下星期一 (12月3日) 起開始投選「叱咤樂壇我最喜愛的男/女歌手及組合」，繼續行動支持你嘅心水登上叱咤台！

叱咤樂壇我最喜愛的男歌手/女歌手及組合 最後五強：
(排名依筆劃序)

男歌手：古天樂、周國賢、陳柏宇、陳奕迅、張敬軒
女歌手：Gin Lee、容祖兒、衛蘭、盧凱彤、謝安琪
組 合： Dear Jane、MIRROR、Robynn & Kendy、RubberBand、Supper Moment

加油

見到盧凱彤入左5強
真係心情複雜
其實呢個時候
應唔應該推返佢出黎呢

最後一次
有d票唔投就再無機會投

其實佢可以唔好拎 求其錄段片講句多謝就算

唔去

其實推到佢攞獎都幾on9
一嚟佢可以唔嚟
二嚟同當年坤哥攞個感覺一樣咁差

距離明年1月1日舉行嘅「2018年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮」尚有一個月。上周六起，商台開放「叱咤樂壇我最喜愛的男歌手」、「叱咤樂壇我最喜愛的女歌手」及「叱咤樂壇我最喜愛的組合」三個獎項，供樂迷以一人一票方式選出心頭好。

早在26號，投票一開鑼已經令大家好有驚喜，唔少人睇到個10強入圍名單，都叫到嘩嘩聲，事關其中一位入圍「歌手」，就係啱啱同謝安琪合唱新歌《（一個男人）一個女人和浴室》嘅古天樂喇！

即係咁，如果你仲係二十出頭，或者唔知道古仔其實喺18年前，其實曾經係香港樂壇新人，佢仲分別喺港台、新城同無綫攞過新人獎，佢首《男朋友》當年仲上過電台嘅流行榜冠軍o架，如果今次樂迷真係將古仔推到上台，咁就係古仔自2000年到現在，再喺香港樂壇嘅頒獎台上攞獎喇！

古仔早前得悉自己入選「叱咤樂壇我最喜愛的男歌手」時，曾經話「我諗唔會贏到陳奕迅啩！」的確，古仔最後贏唔贏到陳奕迅就仲係未知之數，但已經肯定嘅係已經撼贏謝霆鋒，成功打入5強。而另外四位打入5強嘅男歌手，分別係周國賢、陳柏宇、陳奕迅同張敬軒。

咁我真係喜愛佢 投我最喜愛都唔得？

無話唔投得，之不過想講個感覺好似當年坤哥欣宜咁姐，當年投坤哥欣宜嘅有幾多真心喜愛佢哋

連軒仔fans都話投古仔一票

好肯定佢唔會去

人哋同一個post話all in霆鋒，仲有叫投自己囉

我覺得唔應該將古仔同坤狗欣直比
古仔本身起碼冇佢地咁多haters先
如果古仔攞咗我覺得啲人會鼓勵佢重返樂壇
多過好似坤狗欣直咁叫佢地躝屍趌路

你有冇聽過佢嘅新歌唱成點
你真係想佢重返樂壇？

其實古天樂冇大家想像中咁憎唱歌，只係唔想係比人迫或者比人擺上台去唱，所以如果就算佢贏左都一定唔會上黎唱，因為擺明係屈鳩佢，佢咁硬頸實唔會唱

好撚無聊

有d反感 好似擺古sir上檯咁

簡直 on 9 啦
人地努力足一年 但輸畀啲惡搞懶好笑既幼稚行為都幾無奈

感謝joey支持古仔

商台噚日公佈「叱咤樂壇我最喜愛的男、女歌手、組合」最後五強（新聞連結： ），提到「我最喜愛的男歌手」最後五強有古天樂、陳奕迅、張敬軒、周國賢同陳柏宇之爭，鬥爭激烈。

祖兒話：「最開心就係有古仔，好開心有呢個畫面，我都好想投票，我將女歌手嗰票投埋畀佢。」問佢想聽古仔唱咩歌？祖兒笑住話：「求其啦，《今期流行》係必殺！我係第一個喺廣告話『我要聽古天樂唱歌』，點知我講中咗，我覺得好靈驗。」怕唔怕古仔唔出席？祖兒表示如果唔去，拍片都好吖！雖然祖兒力撐古仔，不過講到陳奕迅同張敬軒都係佢好友，祖兒話：「個個都friend，冇所謂啦，但今年最想睇就係古仔，張敬軒大把路行啦！我o依家眼睛想睇嘢。」

佢話咗有興趣啦

感謝牙醫支持

提到商台「叱咤我最喜愛的男歌手」日前公佈最後五強入圍名單，許廷鏗不敵古天樂跌出五強，許廷鏗話：「我全力投古生，呢件事實在太正！我都想睇佢喺台上唱《男朋友》、《今期流行》，我細個就聽，全力推佢做No.1！」佢仲話反而自己冇上榜唔失望，仲覺得要其他人支持自己，係需要時間累積，相信古天樂都係多年儲返嚟。

依個獎叫我最喜愛唔係叫我最努力喎
用努力去計年年比牛華就得啦

其實我最喜愛的歌手冇所謂啦，最緊要夠爆有話題性，你話如果今年一開埸好古仔好似MK鋒舊年咁突然出現，肯定夠丁一年啦

古仔親口感謝大家支持
聽日第二輪投票繼續撐

其實點解佢咁抗拒唱歌？

想聽男朋友live

回答我可不可以 暫時讓我講出感覺後
才直說你有男朋友 現在就要走

咪畀班友笑到冇晒自信囉

第二輪投票開始啦

Link

唉 香港樂壇

咁收返坤9個獎先啦屌

吳bing咩嚟

古仔

古天樂

第時唱功同樣差嘅歌手都會係咁出歌，有娛樂性有話題性就得，到時唔好鬧樂壇

push

講到香港而家好似好多唱功好既歌手一樣咁款
其他歌手做到juno x 古仔果種化學作用咩

你話「好似好多」，即係「唔多但係有」
其他歌手做唔到呀，我諗juno搞呢個project都估唔到搞成咁
有好有唔好啦，好似多人留意咗個project，但被古仔搶晒focus

點解古仔唔練下歌先錄音

投古仔嘅
一齊聽返次先啦

重有2日

重有一日
古仔上唔上到台就靠大家一票

都唔知有乜意義

今年噉多舊人出返嚟有新歌，啲歌又幾好聽，跟住你哋為咗玩就可以扼殺咗佢哋一年嘅努力

903推坤狗造皇都冇意義
呢啲獎不嬲都圍威喂
我夠唔明你咁認真有乜意義

係呀，反正你哋想玩咪玩囉，個獎都唔關你哋事嘅，只係關我哋呢啲香港人事㗎姐

唔怪得啲人話香港樂壇已死，原來係俾啲小學雞搞死

其實買佢地嘅歌/碟就係對佢地努力嘅最大讚賞